［I/A] Crusaders Quest 仲有無人有玩？

大家仲有無玩呢隻驚呢

間唔中係街都會見到有朋友仔玩呢隻遊戲

如果有既話，不如一齊入來line群交流下

呢個群不論男女老幼，新手老手都歡迎一齊來玩下傾下計嫁

傳聞好似遲下會有jojo合作活動 是時候回巢了

卡米狗！

HI

做咩跟蹤我

認唔到你地

好似未加fd

你呢隊咁op

加我

認真 係咪有機會有jojo合作？？

收唔到風

禮拜五出去玩先

好波
下個禮拜認真打番隻黑補先

打撚死人

唔到100%我諗佢都唔會出

PUSH

終於有新人加入

有玩，玩左半個月到

依家用緊羅修波爾加貓女加呀伯打緊pvp，pve打到帝國就打唔掂

帝國即係第幾章

呢兩隻高物防 仲要識回血
羅修波爾好難殺 升隻魔攻去打佢

有喎！我有佢送個隻電女，好撚勁

打毒氣博士 要用海女神 解毒
唔係死得好快

依隻game幾好玩，個fd拉我玩，玩玩下發覺好撚多野玩

雅肯？好撚屈機
記住敲佢把專武

我果陣用瑞秋過
有無興趣一齊打下戒

叫埋個fd一齊入來啦

玩下又del下咁
宜家冇玩

一齊來玩啦

重新起手感覺好遠

入來傾下先啦

搵返個ac

hi

有艾麗塔 掂啦

屌你女友

幫推

唔好

唔知要升邊d
冇乜方向

如果有專的話
升船長 同奇波郎黎推圖

入來傾下啦

好

有小圈子？

Post頭有Line Group

好似玩到70lv就無玩 太悶

有時都係既
我會話係唔多目標
不過個形式真係好好玩

有無人有多個第二季事前序號

老屎忽路過
當年 jr+雙蛇叔 雄霸天下
到臨棄時被反擊隊屌打

挑戰真係幾挑戰

ios係咁閃退

留名

推下先 第二季又趕走左d人

岩岩玩番, 原來miss左season 2 事前登錄
好彩抽中3隻合作角色

中左邊隻

係咪真係同jojo合架
唔好呃我阿樓主

Dana, Sahad 同埋Ricotta

聽聞咋 唔寫包單

我淨係中左隻綠魔女

其實我想中男槍, PVP好勁

課金啦
推哂圖未呀

仲有4百幾石,等3週年先抽
推唔過主線7

你入左群未

無LINE

開個來吹下水啦
果邊熱鬧d

各位聖誕快樂

2年前玩
見到個po開黎睇下
見咁岩有限定角抽
就課左小小
點知得補底一隻中
真係蝕7
仆街樓主

btw果三限張卷攞咩好

挑戰一好難玩

Line group仲有冇用？ 新手玩左一星期

新控玩左1個星期✌🏻

新手😅

有 歡迎新血
改完版之後 我地成班已經開左養老mode

有冇人中新角色?
勁唔勁?

更新左已經十年無開過

無中新角色啦
不過改完版真係無咩新方向 好似仲頹左
可能一下距離拉開左

岩岩回鍋（本身都好廢 3年前玩過兩玩）
打到去挑戰一 勁難打
而家主要果3隻係 雅茨 國王 海盜
國王1書 海盜2書 雅4書 （都有專 DF AF AD 冇刻印）
領主係蕾米3 （睇巴哈話新手先練蕾米7，而家練緊蕾米又見到一堆人話練涅7）
我應該要點做先過到挑戰一 勉強過度一王 2王一開波就比火燒死左

冇玩好耐
主用鍾馗
好似一路都冇乜人鍾意用鍾旭？
我鍾意佢夠冇腦

好耐冇玩 有d想玩返
以前用雷法 貓補 國王
依加係咪已經唔入流

宜家有平民角
呢d仲好有用

蕾米萬用，一定係蕾米7先

之後先再諗練其他

好 多謝巴打
另外如果我想課金 有咩包抵買？

冇課金答你唔到 我都係求其玩

課金課左成長包未 抵玩
同埋我課過每日一抽 其他感覺上唔抵玩

每日兩粒鑽

我課左每日2鑽喇，我見到仲有個係每日1張黃金契約同2鑽，係咪可以課埋變每日4讚？

每日1抽果個抵唔抵玩？ 1個月入面中過幾多隻？
成長包課左最平果過，仲有個未課，感覺除左d讚其他都冇乜用 但呢個價黎計真係好多鑽

成長包最重要係d鑽嫁咋
我課左三個月都中幾隻有用既金卷角
我覺得用來儲下角幾有用
人妖補 馬伯 貝補果d都係咁樣中番來

唔知

最近down返
冇曬d英wtf

有咩英值得喂書
利申 1lv 微微安 2lv 羅蘭 2lv瑞秋

冰弓唔錯 大家都係堆佢打挑一
不過你可以問下其他師兄
呢排少on